前銀行法規部調查主任盧俊宇： 美國制裁11高官，金管局主動脫鉤賭上香港未來；中美博弈再升級

香港

【熱點直播】
前銀行法規部調查主任盧俊宇：
美國制裁11高官，金管局主動脫鉤賭上香港未來；
突發拘捕黎智英父子等七人，
中美博弈再升級｜
2020年8月10日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
105K subscribers

🎊《珍言真語答謝10萬訂閱大直播》重溫：

盧俊宇，屯門區議會樂翠選區現任區議員、前銀行法規部調查主任。

8月7日，美國財政部在其網頁公佈，對香港行政長官林鄭月娥，及其他中共與香港官員實施制裁。8月10日早上，過百名警員包括機動部隊成員及便衣探員等，近10時進入壹傳媒將軍澳工業邨總部搜查。壹傳媒創辦人黎智英早上在律師陪同下，由探員帶離何文田大宅他離開時被戴上手扣。另外，他的次子黎耀恩及部分壹傳媒高層亦被捕，被捕人數至少7人。

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

香港大紀元時報新聞網於7月1日起開始提供會員服務，守護真相，我們絕不放棄！
💎立即登記支持：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

訪問日期：2020年8月10日
記者：梁珍
攝影：Jack

5:42
金管局一班高層既旨令出咗咁既聲明,
美國分分鐘會制裁埋金管局高層